蕭生有錢買新器材啦！！

收聲會唔會好左d?